呢家掛3號 聽日8號

後日9號

哈

冇人應你我應你

自己說自己笑

星期日10號

好撚好笑啊 得未啊 屌你老母死全家

你老母幾多號 陣間幫襯

搞下笑都要批鬥

你都係返返入去你老母個窿度罷啦

呢家

點解要撚我先 唉出番去

笑到我

星期一11號

戇鳩當有趣